暫時預測將來世界各國定位

美國：勉強頂得住繼續做世界一哥
英國：靠美國幫手繼續做佢既過氣強國
日本：食咗香港既世界金融中心地位，加上本身國力，依然係亞洲一哥
南韓：繼續抄野，追擊日本地位，人民品德依然劣質
北韓：射，有野食，射，有野食
俄羅斯：繼續獨霸一方
印度：取代中國成為世界工廠，但因為天氣太熱，同埋國內語言不夠統一，只能夠做到以往中國六成左右既效果
越南：成為另一個世界工廠，但比起印度規模細d，但夠做啦
馬來西亞：因為移民多咗，發展向上，有一定潛力，可惜太熱
星加坡：人材雖然唔差過日本，英文更好，但始終國家比較獨裁，未必爭得贏日本成世界金融中心，維持現狀
台灣：太近中國，有一定既不穩定要素，經濟好咗但唔會大發
中國：最後搞唔掂，又要面子，鎖國，但領導層唔會滅亡，情況會好似一個大幾十倍既北韓咁，以前毛澤東冇事，北韓幾代都未有事，中國領導層何來會俾你攬炒到？邊個仆街條個網到宣傳要攬炒就可以搞死個領導層架？捉佢出黎打鑊甘打到去殘再捉佢去見公安告鳩佢，幫國家除害啦
香港：咪俾你地攬炒死晒囉，明年今日要靠食緊一個鑵頭來捱幾日，唔好怪任何人啦，怪自己太蠢上當啦，害你果班人九成移晒民走晒架喇，你今生今世應該都冇機會搵佢地算賬，唯有希望呢個世界真係有輪迴，下世殘酷刑對代佢地啦，一係就日日念咒咀咒佢地，或者有用既

死開啦 為左五毫子打咗多字

馬來西亞入咗中等收入陷阱啦 仲發乜9展

不如咁啦，我開個 list：
老蕭，啤梨頻道所有人，袁弓夷及袁彌明，蘋果日報既集團所有人，黎智英，泛民所有人，社民連，人民力量，青年新政，今屆參加立法會選舉既所有參有參選素人，杜汶澤，何韻詩，癲狗人報，MIHK，大肥，金水，邱品創作，高登，連登，D100

邊個係三年內呢個list任何一項既人或團體再篤灰及間接篤灰既話，你每次輸二十萬美金俾我，如果三年內以上list冇人篤灰既話，我輸返二十萬美金俾你

打太多機

中美脫釣已成定局,未來幾年會徹底攤牌
香港會成為東柏林,台灣會得到承認而成為西柏林
而台灣會接收香港遺產就好似當年上海大逃港咁

隨住美國撤出香港退守台灣後,雙方劃清界線
之後香港會成為前線戰場敍利亞/阿富汗化
從而變成中國嘅維穩黑洞

點解要用美金 你諗住顛覆國家政權？

我有話用咩？

同時亦會製造七百萬難民武器而引發西方排華

台灣未必會獨立,但好可能會以某種形式正名
仲有修改憲法變成普通法系,而成為下一個金融中心以接收香港外資

香港真係慘, 比共產黨攬炒
都叫你唔好激嬲美國架啦

新加坡有可能爭贏日本做金融中心，因為法制係普通法易銜接英美系統，好多大企業亦應該會將亞洲總部搬過去

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！